［新手］鏡頭問題

我想問下
我點樣先知道我部機用到邊啲鏡頭
例如：
我有一部Olympics OMD EM5 Mark II
我有無得用Nikon既鏡頭？

睇下佢用咩mount

睇個接環
通常枝鏡會寫係咩mount
例如枝鏡係比canon用既 會講明canon mount 咁其他就用唔到
如果你想要果枝鏡無出你部機個mount 咁你可以買多個轉接環去用